真係明顯唔夠人了...就黎輸了...民氣已漸流走...

今次政府有理由唔回應了
真係唔夠人....

大家快出黎

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!! - #1

今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！ - #1

就黎輸....開始淡化了..... - #1

勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸....... - #1

十一遊行又被反對.....唉今次輸得... - #1

意見及舉報：

你出左未呀？

我想屌你

巴打狙得好

收皮啦你 輸你老母
出黎未呀柒頭

咁多人都話冇人 咩居心

咪撚再覆五毛

拉

傻鳩樓主

嘈撚完未

收皮啦on9仔
日撚日都輸
出過黎未呀

呢個樓主5毛黎

屌你老母收皮啦

Hi sir

唔好諗住加句大家快出黎就可以扮手足呀死五毛

屌你老母

你講親既事都一定話失敗架啦

辛苦晒 好多五毛食屎狗

好撚染條友
個個post都係就輸了就輸了

你呢種人好煩。

收皮啦 你啲招式冇用架啦

好撚煩收皮好唔好

咪撚鳩up 咁撚多人！ 雖然多多益善

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

請善用起底功能

咁多次，今次係塞死，直情隻腳太累，要去餐廳坐下抖下再行，咁都話冇人。
感覺拍得住616。

負皮錯 sor

不推

食屎啦撚樣

pull

戇撚鳩鳩

封鳩條撚樣啦

起底
拉

半年了 好撚多人

樓主戇尻尻？

肯定係五毛

秒

今日無二百 都有一百喎

出

狙得好

拉 on9 block

Push

好撚多人喎

Tui唔倒

好撚勁

認輸師

輸咩呀？超多人！

五毛點會出

巴打好波